有冇絲打係一個名器?

可唔可以借黎試下

我屌你老母咩A09

未拍過拖真係好恐怖

我條女係

點為之名器

A09!!!!!!!!!!!

waiwaig

識位絲打叫waiwai
試過佢 唔錯的

me

係 佢D口技幾得
上次爭D幫我吹到爆左

有人幫你吹都唔爆，真係收得皮

你老母囉

變態

識錯你，絕交